杜絕失敗主義,由連登做起!

DQ 梁天琦、陳浩天、梁游等人事件,以及學運領袖同抗爭者接連被判入獄,好多港人或者會因而慨嘆,點解本應該受到三權分立制約既政權,會淪為隨意僭建法律條文、肆意打壓抗爭者既獨裁者。

有人主張移民,遠離呢個不義既政權,亦有人主張留守,成為守護香港既最後一幅牆。我想講既係:
做一個無悔自己既選擇

移民既朋友,麻煩你地好好生活,食得比港豬更好,去嘆世界比港豬更嘆,萬一你地賭贏左,香港喪失所有言論集會自由既時候,恭喜你地,你地贏得一個恥笑港豬既機會,然後,就冇然後啦。同你地講聲拜拜

留守既朋友,希望你地望下黃之鋒、羅冠聰,佢地做左一個無悔自己既選擇,帶領群眾於沈默中爆發,雖然不能撼動政權一分一毫,但將對民主自由既追求深深烙印於人民心中。佢地入獄,仍然會喺獄中進修、吸收新知識,出到黎,閱歷更加深,組織群眾運動黎得更放。應屌既係佢地仍然對政權仍有一絲記望,仲覺得能夠以"和平理性"說服政權,但可取既係佢地既動員能力。

留低抗爭,就要預左焦頭爛額。香港人,你地係咪支持港獨,悉趣尊便。當你地選擇左拋棄港獨,就唔好expect 港獨番黎制衡政權。冇呢樣野架。 建制泛民建制泛民建制泛民建制泛民,直到2047。

完!

無我地你有工開咩 收皮啦五毛

五毛/假膠一律統稱中囯人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於中囯人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗中国人一齊努力

最新名錄：

小李飛刀李尋歡 #67878 (小李探花李尋歡)
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
JR #86841
高登色狼 #14482
三色貓 #46644
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
熱血藍絲 #48442
潮吹口爆糖 #3066
無心髮師 #16135
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
民國復興 #92178（夢醒時分）
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
農奴 #53172
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
Clannad #54183 (橋本環奈)
RedBaron #85163
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
宮脇咲良心少女#116530
畀少少時間我#40855

部分已加入編號，另外括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，總之大家跟返編號block曬佢地就得，希望有更多巴絲補充

為免有中国人混淆名單誤導大家，名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準

韓國歐巴都冇

一句講曬，我條list準唔準？入面全部都係大家熟悉嘅五毛/假膠

一個post得1001格討論空間，連登仔你地甘心比5毛文宣同捉5毛既無聊遊戲霸佔咩?

對付5毛最好方法,就係用高質討論掩蓋佢地

第一次講就好笑啫
依家不停係咁loop

訓多陣好過 不了

講得好
移民嘅悉隨專便 不過既然你係移嘅 就唔好咁多爹 又或者其實你係移到嘅 一早就移左啦
我理得你假膠散播失望主義又好 不了要返工又好 專block 我一個block可能無乜用 大家一齊block 最後啲假膠就會發現佢地係呢度已經無影響力

博盡無悔

聯合國大會第1514號決議文《給予殖民地國家和人民獨立宣言》,如字面意思,英殖香港本應有自決前途權利,但聯合國同中共聯手奪走香港"殖民地"銜頭,輕易褫奪香港相關權利

當初笑OL 返工唔去佔中留守又係你地高登連登班友

龍門搬定未呀？幾時又改？